到底啲大快活打手係咪大家樂請

令人好反感 倒米咁

我屌緊你老母

咪撚老屈大家樂啦
大家樂用最好嘅食材、不惜工本嘅服務、凝造最高級嘅環境，但價錢就賣到鬼死咁平
人哋本身都蝕住做生意 當慈善咁搞 根本無多餘錢請打手做宣傳

呢位師兄收左大快活錢？

唔會啦
好多大快活POST會鬧埋大家樂